支持派錢嘅政黨我一定唔投

交稅貼畀佢哋做咩

好過收完你啲稅用嚟起高鐵啦再比支那仔一車車咁嚟香港

到派錢時你咪撚拎
拎就死全家

咁你又交稅比班垃圾議員

派都學新加坡21歲以上先有,中學雞唔應該有

只連登仔有

派春咩

要居港20年先有,杜絶啲蝗

淨係派連登仔
杜絕啲廢老